第四次的民間記者會主題為：「 官警黑亂港禍經濟 」。

致各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒邀請函

第四次的民間記者會主題為：「 官警黑亂港禍經濟 」。 團隊希望能借是次機會，提供多角度意見， 還原事實真 相 ，從而反駁警方及政府過去的謊言、以及社會的誤解和迷思。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年8月15日

時間：14：00

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣進場採訪的媒體請於 8月 14日（星期三）晚上12點30分或之前填妥附件資料，以電話（94377274）或電郵（pr640212@gmail.com ）覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致

採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟

2019 年 8 月 14 日

太多片要播
義士拉左個個都被私刑唉

818。818

幫推

推一推

幫手推啦屌

冇人理？推

推撚爆

pish

721

播晒啲私刑影片

有咩方法比啲中年人睇到個記者會

岩呀 唔好同我講咩送中完左 宜家警權無限大絕對要攪

推爆

加油

push

推

幫手推

818出嚟呀

加埋黑警係冇人嘅情況下亂放摧淚彈，當時係食飯時間，會減低外出消費嘅意欲

818

推上熱門

721 811

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

816 攬炒
817紅土
818民陣

支持

612、721、805、811

816 818

民間記者會都冇上熱門？

自己友都唔撐？

Push

曝光率真係不足

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

點解仲未有?